黨鐵狗鐵自我不合作運動正式啟動！

我地點塞都無你咁有影響力，話停就停，簡直係不合作運動嘅典範！
加油！繼續得罪各區居民！
支持你星期一封埋中環金鐘！

新策略 幫港鐵自己停

地鐵真係與香港人同行
好感動

24/8 觀塘線
25/8 上水至火炭，火車沿線嘅手足，到你地啦！